Policy, Guns and Money: Uyghurs for sale

In this episode, we hear from Vicky Xu, Kelsey Munro and Nathan Ruser of ASPI’s International Cyber Policy Centre.

They’re three of the authors of Uyghurs for sale, which was released last month and exposed the forced labour and labour-transfer programs being used on Uyghur Muslims in China.

The report found evidence of the forced transfer of large numbers of Uyghurs from Xinjiang to other parts of the country and that 83 companies use forced labour of some kind to manufacture their products or elements of those products.

The authors discuss their open-source research approach and the impact the report has had.

Podcast